有關被告行騙罪的問題

我之前係開ig shop既
半年前左右,咁個陣A先生支付寶轉左1000蚊左右比我
就同我落左單買野
但我個IG咁岩就係個日被IG封鎖左個帳
咁我就冇左佢個contact同佢係邊個
之後我都有去開新帳試下搵番佢
但最後搵唔番
-----------------------------------------
之後A先生就去左報警告我行騙
前排我去落口供就照直同警察講哂
警察話會幫我聯絡A先生 同埋都認為我無辜
我都願意道歉同埋還錢
依加保釋左出黎
就要等警察通知 同報到
--------------------------
我想問下如果A先生一定要告我
我會被判咩野 同埋會唔會坐監?
同埋保釋報到會搞幾耐?
一個月一次報到既話要去到幾時?

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

聽日一定到

抵撚死喇屌你老母用支那寶

個陣諗做生意既話都要方便個客既...
我知錯了 以後都唔會用

下次唔好啦

告就一定唔會告得入
即使告得入 都唔會坐監
最多社會服務令

嘗試吓私下計

你有無證明開新號有嘗試搵佢
例如出張通告叫人聯絡你之類？

多數想昆人 點知人地真係報警